「陰謀論」 政府不封關 引解放軍入關封城

反送中運動搞左接近8個月，政府係香港市民的五大訴求前顯得束手無策。由一開始只求撤回惡法到而家香港獨立成為新目標，令某國地位岌岌可危。在香港政府一次次錯判形勢，再用火水救火，運動不但無降溫，更令更多既人支持今次運動。

但係，正直反送中運動期間，咁岩武漢爆發新型病毒。平心而論係致命病毒面前，成功令運動暫時降溫，令全世界注意力focus係肺炎消息。

再假設隻病毒係由某國洩漏，由於消息封鎖，令病毒同帶菌者係過往幾個月不斷遊走。春天正正病毒活躍期，再黎返個春運，一定全球大爆發，實行全球攬炒。

但係真正目標係香港，其他國家都不斷做緊有效既防禦措施既時候，再睇下香港政府做緊咩？
港珠澳大橋免費？填健康申報表，麻煩，不了？
好似嫌病毒係香港爆得唔夠勁咁？

所以香港政府一定唔會封關，因為落哂命令，要令病毒喺香港大爆發，不求殺死香港人，只求有藉口令解放軍入城封關，再好似武漢咁封鎖消息，之後佢地會係香港做咩？ 邊個知呀？

到時全世界想幫都幫唔到，因為香港成疫區，呢個時候再話完全封關，禁止黎香港。推測之後成功研究出特效藥，但係香港係革命源頭，梗係唔放過。實行完全鎮壓香港，達到平息之目的。

內容純粹虛構，如有雷同，實屬巧合。
以上言論不代表本人立場。

港共而家嘅應對方法
根本想種族清洗香港人

不認同 只係覺得林鄭唔敢無中央命令下封

一地兩檢廢架？咪係高鐵站個口岸截住囉，求邊個都唔求中共同解放軍。

咁多外商係香港，
話封就封係會亡國，
甚至會有機會打仗。

咁就真係美軍來了我帶路